2.1 Створити файли нового домашнього завдання в VS code, створити новий репозиторій на Gitlab, потім створюємо новий локальний репозиторій потім синхронізуємо його з репозиторіємо на Gitlab наприклад ось такою командою: git remote add origin https://gitlab.com/denisgrisko63/homework1.2.git, можемо провіримо які файли додані в наш репозиторій командою git status, добавляємо наші файли командою git add (назва вашого файлу) або ж git add . щоб добавити всі файли. Комітимо наші зміни командою git commit -m "Любий коментар" і далі пушимо(добавляємо наш локальний репозиторій в репозиторій на Gitlab) командою git push origin master.
2.2 Заходимо в нашу папку з домашнім завданням в VS code, створити новий репозиторій на Gitlab, потім створюємо новий локальний репозиторій  в нашій папці з доманшнім завданням, синхронізуємо його з репозиторіємо на Gitlab наприклад ось такою командою: git remote add origin https://gitlab.com/denisgrisko63/homework1.2.git, можемо провіримо які файли додані в наш репозиторій командою git status, добавляємо наші файли командою git add (назва вашого файлу) або ж git add . щоб добавити всі файли. Комітимо наші зміни командою git commit -m "Любий коментар" і далі пушимо(добавляємо наш локальний репозиторій в репозиторій на Gitlab) командою git push origin master.